精神病患者本就係需要永久隔離嘅一群

社會上有唔少悲劇都係精神病患者造成 我明白社會係應該接納佢地嘅存在 但係咁多案件發生過後 大部分人對精神病患者始終會存有恐懼 佢地根本就係要生活係一個屬於精神病患者嘅地方 強行接納佢地只會令

社會上有唔少悲劇都係精神病患者造成 我明白社會係應該接納佢地嘅存在 但係咁多案件發生過後 大部分人對精神病患者始終會存有恐懼 佢地根本就係要生活係一個屬於精神病患者嘅地方 強行接納佢地只會令雙方受損 一嚟強迫佢地生活係正常社會好難適應 二嚟社會上大部分人根本唔知點樣正確地同精神病患者溝通

第一個病人

到時異見人士就係精神病人啦

小心比大愛撚吠